[交流]大家點讀KANE??

簡尼
簡恩
卡尼
卡恩
凱恩

哈利傾

King

傾

夠直接
特朗普杜林普川普= 當奴侵

讀到harry ken咁

Kane

伊巴謙
yaya
費綿奴
哈利卡尼

中

堅

cane

Kai n

驚

以為讀かね

卡呢

哈利卡尼，簡尼太拗口

有線好似叫京恩

kay~nnnnn

Harry 傾~

呢個叫法幾好

keɪn